[交通消息]獅隧山隧道公路有狗咬人

獅隧山隧道公路有狗咬人，大塞，手足小心及預留時間，見攔咗兩架私家車。

推